真係好懷緬九十年代香港嘅娛樂圈

當時真係亞洲一哥
歌壇有四大天王 王傑李克勤伊面 王菲 個個歌手都紅到全亞洲都識
影壇都有四大天王 仲有極多高質港產電影 其他國家都爭住買我地電影

當年嘅光景真係一去不復返

成龍先係紅遍全球
九十年代亦都係香港最光輝既時代

影壇都有四大天王

以前啲明星真係高質好多

仲有張曼玉、鍾楚紅、邱淑貞個啲

影壇係邊四個?

咪又係個四個

即係邊四個?

咪四大天王囉

淨係娛樂圈咋..

係成個九十年代香港都懷緬la, 回歸後一去不復返la..